台灣「禁掛五星旗」提案通過 政府兩月內須回應

台灣「禁掛五星旗」提案通過政府兩月內須回應

2017/10/22 17:13 14590

之前才有網友為了與中國不同時區，而提案更改台灣時區，又有網友在《公共政策網路參與平臺》提案要求台灣應該禁掛中國五星旗，連署附議人數與今天通過，相關機關須於今年12月22日前回應。

提案人表示，台灣與中國一直是敵對關係，中國不但不承認台灣是主權獨立國家，也不放棄分化、分裂台灣，但台灣對於中國的文攻武嚇卻沒有太多作為，中國五星旗更是在台灣各個地方出現，台灣人民變得沒有危機意識，因此「提議增設型法條文分裂國土外患內亂罪，禁止中國五星旗在台灣公開懸掛、展示、陳列出現。」
（即時新聞中心／綜合報導）

公共政策網路参與平臺

Taiwan No.1

等睇民進黨小英政府如何維持現狀？

good

應該全面消滅親支勢力